既然特區政府已經淪為暴政，何不強硬對付違泊，見一架扑一架兼送牛肉乾

唯一德政

老牛認同
最好邊個撞車就終身停牌